呢度有冇Hades fans

見Steam特價買來玩, 一玩停唔到手

等SWITCH特價先入手，衣家要 22.49英鎊

手殘仲唔嬴過 final boss

same, 已經開左神力模式都贏唔到

見goty 有提名留意左一下
好似好正

唔知pc定switch好

有 晚晚打返四五個ROUND先訓 鐘意用長槍

我上到第3層咋
打得好慢

揸盾或者有deflect boon會比較易

盾應該最易過關，我得盾同弓打得贏最後boss,其他都差d

爆左就無玩了, 睇到話要爆十次先有真結局
我真係無咁有心機不斷重複刷

每把武器打爆左幾次就冇玩了
佢個熱度跟武器太煩膠

上過幾次地面後, 雖然知個劇情未完
但一諗起又要由頭打, 就棄左

講起又想pick up番。 Switch版。
不過呢排仲破緊隻Zelda無雙，92%。

唔錯, 不過幾考技巧
同好多button smashing
都係isaac 好玩啲